好多野夜左先敢攞出黎講

就算自己一個
平時日頭點都會有戒備
就算對住自己
都有保留
都唔係百份百對自己老實
一到夜晚就決堤

自己真係老得好快
今日去另一區d報紙檔買野飲
個老細嗌我細佬
但佢睇唔到我d白頭髮
好驚終有一日
d白頭髮密到連側邊d黑髮都遮唔住
有時係街見到d中年人
大我廿年仲烏黑濃密
真係好想即刻搭車返屋企
唔想見人
可能你地覺得我誇張
但時間真係好殘忍
亦都係自己唔打算生仔原因之一

當發現自己衰老之後
做咩都冇興趣
只想留住時間
做咩都已經冇所謂
應付左出面個世界就算
知自己返唔到去以前
但仍然奢望
可以做d咩去嘗試延緩甚至逆轉
例如唔打j
就算打亦盡可能唔射
揀d工係唔使出街
因為紫外線傷毛囊
而自己短髮零舍食得應
開始留意防曬

人生真係好短暫
青春更短暫
人生匆匆
其實自己都只不過係一粒塵
其實我心願好簡單
有人心痛有人錫
就算到我真係滿頭白髮都唔會嫌棄我
有條好似泳兒咁既女做我家姐
帶我去迪士尼
坐係d長櫈度
挨佢膊頭睇煙花

覺得同其他人差距太大
野都唔想講，唔想分享
驚講出黎，一係比人話老，一係比人話低能
就會收收埋埋
無以前童言無忌感覺
I know that feel bro